話說呢排有冇電腦硬件廠商對香港時事表過態?

屎塔同煙佬唔係「香港公司」咩?
表態未?

Faroll仲用中銀收錢
宣布正式開始杯葛faroll

其實你知唔知開公司戶口好麻煩
唔係一時三刻可以開到同轉錢
唔同私人戶口

Msi表左態啦

仲有藍寶石